運動失敗唔係因為警蛆太狠，係因為示威者唔夠狠。

出嚟呀 今日三點呀

星期日 五區開花
香港人自救

如果琴晚紅磡係防暴未黎之前，有街坊上去幫手救人就唔會有人被拉

大部分人對香港警察仍然存有幻想
講曬普通話提曬水都係要扮訓